新手，8仔有冇得做空?

如題，謝